經過今次4-2之後。。。

我真係信有連登仔係喺馬會做操盤手